致力于立法精神的投资者可以为急需资金的创业领袖提供资金。机遇区尚未充分发挥其潜力，但不要将其冲销。| jakemeth | 2020年9月16日|财富|
更重要的是，她认为一个好的领导者知道什么时候该继续前进。为什么世界上为数不多的女性银行首席执行官之一决定辞职|克莱尔·齐尔曼，记者| 2020年9月16日|财富
对拉凯菲特·鲁萨克·阿米诺奇来说，成为一名好领导的一部分就是知道什么时候离开。她是世界上为数不多的女性银行首席执行官之一。现在，她正在成立一个金融科技风险投资集团，克莱尔·齐尔曼，记者，2020年9月15日，《财富》
我们所没有的是一位将其作为公共政策优先事项的领导人。安妮塔·希尔能原谅乔·拜登……并和他一起工作吗|帕拉比·蒙西| 2020年9月14日|奥齐
我在做商业决策和做商业领袖方面都犯了很多错误。Momofuku的David Chang谈餐饮业生存所需的巨大变革| Beth Kowitt | 2020年9月14日|财富
他们的领导人Njie在行动中仍在“Dave”身边，在州议会安全之前，他们会保持一段安全距离。试图推翻一个国家的神秘美国老兵雅各布·西格尔2015年1月6日《每日野兽》
它危害的是俄罗斯权力的狭隘概念，通过其独裁领导人的眼睛来理解。奥利弗·斯通最新的独裁者拍马屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野兽
这是世界上每一种宗教和每一位受人尊敬的宗教领袖所信奉的那种同情心。2015年，让我们尝试更多的同情心| Gene Robinson | 2015年1月4日| DAILY BEAST
作为三K党领袖，他以主持人的技巧为“过去的错误”道歉。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽报
他作为一名领袖的潜在伟大的苗木撒在了这片土地上。马里奥·科莫：一位不错的州长，但要比他好得多。|迈克尔·托马斯基| 2015年1月2日|每日野兽|
Dockier是英联邦时代一位杰出的平准派领袖，他被政府命令枪杀。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
每一位领导人都被杀害，西班牙人在途中遇到的每一位和平的土著人都受到无情的对待。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
士兵领袖有权至少了解他领导他们的事业。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
但在1805年8月，随着与奥地利战争的临近，皇帝召见了他最杰出的骑兵首领。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
那不勒斯国王几乎没有一天不参与任何活动，在这些活动中，他展示了自己作为领袖的勇气和才华。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森